屌而家CC台完全傾唔到新聞

成頁都係班撚樣係度推強姦案

樓豬全職上三登

暑假直頭番高登避難算

改名做強姦台算

唔想同波台狗傾

人地打緊杖鍵國，同五毛疲於奔命緊
將就下

唔關cc台事
係有波台5毛搞鬼

蓋清想傾乜新聞

呢句真

南亞仔係深水埗橫行

前排開放比公眾人士撚下蔣囝

因為佢地識既南亞人都好nice 又幫手捉賊又剩

宜家佢想借思古井翻身

cls
又有人推曬落波台到

話說蔣囝人係邊

今朝見到D留言開始話搞事果班係波台友